Afternoon Market ーー有冇人知佢哋咩立場？

代po：

小弟一直有參加過Afternoon Market個市集，近日見到有招募好想參加，因為都好耐冇參加過市集，但係又驚係咪藍？
小弟一直有留意開Mr.Tom同Leanne，因為佢哋個仔實在太可愛。藝人唔表態其實都好正常，但係發覺佢哋係IG一定唔會like黃嘢，就算兄弟姊妹嘅po都會唔like。非常徹底！
咁樣係咪可以當Afternoon Market係藍？
其實就算見到好多藝人唔表態都未至於去到唔like…但係就唔篤爆人哋啦。

自推